點解大家講得出改控普通襲擊已經好好彩？

胡志偉d post勁多泛民友話香港係法治社會
改控普通襲擊已經好好彩

全部都係呢個講法
質疑胡志偉就比人屈毛、屈分化

我想問你地食夠人血饅頭未
死左個人 有二百萬人力
都可以乜野都無發生過仲叫贏5:0
最後仲要由釋放全部示威者變做打定輸數
「就算要告都告普通襲擊同襲擊」

原來撤銷暴動定性背後包含住咁既定義
仲要一早套好哂說法同連登仔「講解」

政治真係好黑暗

主要唔係立場問題
係你想斷章取義嘅問題

勿分化

斷章取義乜野？
你地唔係想講如果真係告都告普通襲擊同襲警咩
我有理解錯？打定輸數縮定？

你要擲磚既真係無計架喎 雖然最好就取消控罪

你今日第幾個狙擊泛民post

你出得黎勇武示威 預咗要負法律責任
大家出黎 都係為咗捍衛香港的法制 唔係咩

佢之後再修正左啦 講明全面撤控

聽日執齊物品去啦 嘈乜呢

未開戰先內戰

出得去就要預左
無心理準備既麻煩做翻和理非，企後啲
Thx

同路人就出事唔講得？
勇武就分化
泛民就民意？

預你老母

無預又學咩人做勇武
翻屋企打飛機喇

你地泛民咁樣睇勇武？

我知你想講咩，佢地未被出賣過唔明白

我唔係泛民
我唔知你地點睇
但我本人卑人拉左既話我都只係會認命
做得出點解唔敢認？

如果你係想大家齊上齊落既，就好好保護自己身邊既人！
唔好等人地卑人拉左先係到叫春
又要保護香港既司法，又要脫離法律制裁？
瞓撚醒未

五毛樓主斷章取義分化失敗
依家要OT死撐

唔好理啲留言講乜
好多人乜都唔做就想有奇蹟出現

出埋聽日唔撚出
人血謾頭正仆街

仆街啦你

香港同太陽花學運唔同，中國係專制國家，人權落後，手段又殘暴
香港人唔付出多幾倍既犧牲係冇可能守護我地既人權
同埋香港人值唔值得你為佢地犧牲都係個問題

其實胡志偉一開始都話要爭取撤回暴動定義, 當日所有人都唔應該被控暴動。當時主持人大概追問, 如果警犬有晒証據証實到被捕者真係有掟磚, 有咩取態, 胡志偉話要當最多都係控普通襲擊。 可能你地會覺得唔順耳, 因為你地想聽到既係
「就算有晒証據佢真係用磚頭襲擊警員, 因為佢追求公義, 警方應該當睇唔到唔落charge」

冇修正
都係引番嗰訪問

斷正會告既，唔好告暴動，告普通襲擊
停止再拉人

總之暴動罪一個都唔撚告得!最高刑罰太重，今次d人再比佢入多次暴動罪，將來只會有更多政治犯受重刑

班謀士智者係咁離地。

你見佢地有撚付出咩？

梗係唔值得，一千個人中有九百九十個潔癖上身，咪慢慢等民意等到2047囉，到時關我撚事。

回之前起吓底先

你跟佢果套佢就叫大和解合作
你唔跟佢果套就叫分化

你傾點衝佢走入嚟話唔衝得就無問題
到佢傾點鳩行鳩企鳩坐你入去話無用咩佢又話你分化

佢地做法好簡單，邊樣無用就做乜嘢。
有機突破果啲一定唔做。

每次都無失民心，失輿論，破壞運動，出老解嚟將罪名加諸抗爭者，令運動可以保持永遠失敗，永續籌款。

你跟佢果套佢就叫大和解合作
你唔跟佢果套就叫分化

你傾點衝佢走入嚟話唔衝得就無問題
到佢傾點鳩行鳩企鳩坐你入去話無用咩佢又話你分化

佢地做法好簡單，邊樣無用就做乜嘢。
有機突破果啲一定唔做。

每次都以失民心，失輿論，破壞運動，出老解嚟將罪名加諸抗爭者，令運動可以保持永遠失敗，永續籌款。

做咗幾十年香港人仲未睇到？

反駁唔到就只係屌人
小學雞讀多幾年書先好出黎抗爭喇

有證據都唔高嘅話，按照呢個邏輯，黑警一個都唔告得
否則就係漂移龍門

嗱，你話要負法律責任，咁警方個面點計？
一喺你就冇睇片，班警察亂打人

咁用警察交人囉，有曬片，警察亂鳩咁打人

仆街差佬如果好似一般市民咁易告得入
佢哋就唔會有恃無恐
但唔代表一定可以走甩
你睇下七警

警方係濫權同過份武力

泛民咁趕客法 以後唔會再有勇武幫

睇起底

黃絲狗咪撚再講7警
大撚把黑警比人踢爆打人,最後咪做幾單了事

原來告9示威者普通襲擊,襲警就係大台的法治觀

又唔見你去自首?

原來黃絲狗覺得推義士去死政府就會交出開槍的警察

有乜問題 革命不嬲都需要流血
多謝佢地既付出

警察檢控左仲有法庭最後把關
宜家要班狗唔好搞咁大 一陣遇到個藍絲法官就奶野
遇到好人既可以撤銷或者唔洗坐

政府有答應過你用義士坐監交換告黑警咩
政府有無答應過你g20 6/23唔遊行比位中共轉身就答應你五大要求

黃絲狗最大問題係幻想自己係侵侵做緊deal,但不停退讓出賣結果香港人咩都無

這裡是泛民左膠台,主力維穩,講真話小心被屈成五毛

成班要生仔又要做處女

告普通襲擊無案底都好d
告襲警大把人無案底都比法院重判,係單純靠警察口供

但只要有案底班義士連走佬去馬拉都唔可能
係出唔到無罪行紀錄證明書

啲留言好奇怪

好簡單

現在個勢就玩完果條友叫淋病
你飯民打開口牌叫人告普通襲擊
林鄭就算要deal只會係普通襲擊上加碼
姐係可以唔告暴動,但告埋縱火同襲警

呢d正累死人

而家係要案例
普通襲擊應該最輕
可以判社會服務令

你肯定

老實講
仆街差佬告就一定告

暴動就3年起跳
普通襲擊就有機唔洗坐
而且轉告呢條
成個泛民咁多律師 打都易打啲
就算脫唔到罪 起碼可以緩到刑

民主黨表達方式係柒架啦
但諗深一層 不失為一種方法
可行又合理

你可以自己search下普通襲擊
吐口水都算
暴動一條條街咁計。。。

咪就係因為非致命武器通常難死人
所以警犬當打cs

到時係咪要慶祝逾三百港人勞獲控普通襲擊
5大要求的不檢控香港人已自行笠水

所以政府唔回應, 因為香港人會自行退到政府的叫價

冷靜啲，聽多次先佢講咩先

屌你啦 知唔知暴亂有幾大鑊啊？
梁天琦仲有成五年先出黎啊
如果可以減輕點都減輕左先
我都好撚想佢地可以無罪
但要話唔告真係可以唔告咩 律政又一定幫警察 又有所謂證據
如果可以淨係社會服務令咁就唔洗坐咁耐

大佬 斷正真係冇計
反而佢告你暴動你有機會可以政治庇護
最少因為係同罪行不成比例既控罪
佢告你普通襲擊真係想走佬都未必有人收

我無話警察唔洗負法律責任
好明顯雙方都要
當事態唔係暴動時候，警方係必須要為自己過分武力負上責任
anyway 今日見

巴打們好理性，連登長大了

ps 提提各位 告得普通襲擊實告埋襲警

胡志偉講呢句時係有加埋普通襲擊等罪名三隻字

又五毛分化

如果掉水/小推撞好大機會直頭唔駛坐

案底
外國好多示威成功不追究既例子
請問點解200萬人 全世界讚譽既和平遊行都要坐
定呢個係你地同勇武派割蓆既方法

唔係好明點解大家口嗌不分化既時候又可以推d義士去坐監?
大家有無諗過20號本身係政府死線，如果靠民陣發起靜坐示威其實最遲尋日已經通過左。
衝就比人衝，揹飛由人揹真係唔知咩道理來。

咁當然如果有人仲相信官官相衛政府都肯交警方出來既話，咁係都應該警方先比人拉啦? 點解大家比起5大訴求入面全面撤控呢4個字退左咁多步? 大家無睇陳雲海/蕭山段野，好有可能警方設局誘捕咩? 點解大家可以咁冷血話拉啦多謝佢地?

我唔明，求解

因為撤左都可以再告

果班盲粉實扮盲,都慣左

有好多人真係斷正，又有人簽左紙，真係入硬，最少坐半年。現在有機只係守行為。

仲要睇佢告咩

記住呢個post 泛民面口

選舉遊戲先叫智取

我想問有幾好彩 屌撚油你地老母扮政治現實但全世界都做緊撤控唔會秋後算帳你班撚樣縮沙